去旅行係咪碌銀聯卡最抵?

下星期會去日本旅行，好大機會去百貨公司/outlet出血
見到好多商場用銀聯都有5%discount
但因為最近出咗張AE 頭3個月係外地簽賬計番HKD3/1mile，但AE本身會收番2%手續費嘅
到底日本多唔多地方收AE?
宜家仲糾結緊要用AE定全程銀聯算唔好煩

唔係

一定唔係最抵

lm

咁歐洲呢

我得銀聯 visa AE

帶定一張銀聯係身，到時邊張抵用邊張

我會啊 但佢間間個匯率都唔同 驚到時都唔知點計

LM

你開張AE唔食迎新有鬼用

Jcb

1. 商場通常都有九五折券 畀非銀聯卡用
2. AE 本身匯率比較貴
3. 大舖基本上都會收 AE/銀聯

好心就咪用銀聯啦 唔收手續費就以為一定抵啲
先唔講銀聯匯率本身已貴過 Visa/Master
好多 V/M 卡嘅回贈都絕對蓋過手續費有突
仲要拎張銀聯出嚟話自己係中國人 服務都差啲

搵到有地方收先算啦

西歐啲百貨就應該收
北歐東歐諗都唔駛諗

ae同銀聯都唔好碌

ae外幣好似係先轉美金再轉hkd 當中個差價都唔少

銀聯rate差過visa master 0.5%左右

星期日係日本返黎
簽AE 個rate係兌0.0714

上網check返master當日既rate都差唔多喎

上次去韓國碌 AE，匯率都係抵過 V/M
但碌美金就會貴 V/M 0.5x%

咁樓主簽AE可以食埋迎新嘛

銀聯今日個 Rate

同撚TT 價差唔多咋喎

[img][/img]

去日本成好多地方買嘢，銀聯都有額外DISCOUNT，食埋佢個DISCOUNT會抵好多。

真係要計到咁足嘅話
幾千蚊就用AE
再大額啲又有5%折咪用銀聯 況且唔係度度有

BEA 6% 現金回贈
CCB 1.2% + 939 promo
DBS Eminent 2%
DBS COMPASS VISA 5%
HSBC 2.4%
...

咁多海外回贈唔用係要用垃圾中国银联？

用支那野
做支那狗

用中国野唔係問題
貪平用中国野就係問題

日本好多地方都收AE
上個禮拜先係日本用AE簽左成2皮
同埋5% 好多都包埋VMA同JCB 你可以俾卡之前問下VMA有無5%discount